[
    {
        "randomId": 284
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    }
]